# my_python
これは私が普段使う機能をモジュールにしているファイルとなります。

それぞれの役割。
- params:fitメソッドでデータを受け取り予測。その際に裏側でパラメータサーチできるようにしている。
- Process:データの前処理
- data_collect:データの前処理を行う。(関数)
- visualize:データの視覚化。

現在も開発途中であり時間が空いている時に開発をしている。
